有冇學英文既apps推介？

iPhone 英文程度：小學
有冇學英文既apps介紹？

毅進文憑幫到你

黎緊會讀 但驚英文跟唔上

youtube, 上去睇英文片咩都得，用英文字幕
唔嫌悶可以睇Ted talk

學英文真係無捷徑，但努力程度可以將路程縮短，搵本屬於你程度既故事書開始睇啦，如果小學程度睇唔明就睇幼稚園，唔識既字就查字典，抄低，抄埋例句

我都係20歲先開始學英文，so far 外國新聞/電影都唔係問題，當然，仍然會遇到無數唔識既字啦，但由當初一句都講唔出口到而家交到外國朋友甚至主動約你去玩，係好有滿足感

方法都係抄低 之後自己再復習番？

毅進英文. . . 教啲好基本
本身個學歷預無讀中學既讀返小小
所以根本唔洗理

如果你本身程度無乜基礎
唔好用app，呢類係預比你用作練習多
解釋得都唔會有人教/睇書學得清楚

我建議係 去圖書館借書學
你就算自己出去買書 都會中伏
要試幾本無先知合適自己 無謂浪費錢

圖書館免費 又多 又詳盡
人地出書 始於有個底子
你去睇下先

Grammar 裝呢個
每日做最少一個exercise

仲有 岩開始學
睇書有中文 解釋啲用法 原因
你起碼理解左先

抄完當然要睇返啦，同埋抄例句係非常緊要，應該話係最重要，好多人抄生字就咁寫解釋(仲要中文解釋)，其實無撚用架

一個生字，一定要用英文字典查，用英文去寫英文解釋，抄英文例句，習慣用英文去學英文，培育詞感

就正如睇電影學英文，一定係用英文字幕去學英文，唔會用中字

但當然由淺既開始啦，偶爾咪睇啲深既囉，因為睇深既慢慢你會發現你有實在既進步

抄例句你係會抄哂中英文解釋？

btw，唔記得講，去搵返蕭sir以前d片睇，好有用

蕭sir都唔識就可以返去打JJ了

English only.

因為用英文查英文係一個不斷學新單詞既過程

例如一個詞語 - torture(折磨), v(動詞)

in english: the act of causing great physical or mental pain in order to persuade someone to do something or to give information, or to be cruel to a person or animal:

初級既你可以學到好多新字，例如
physical
mental
persuade
cruel

然後你又不斷去查，咁先係一個良好學英文既循環。當然，真係英文查完都唔識咪用中字查囉

app就冇推介嘅，youtube搵下有咩啱睇、本身都對個主題有少少認識嘅片睇下，慢慢就會聽得明，好似係
方法就有少少
見有唔識嘅字，睇下前後字明唔明，試下推斷意思之後先查字典。
查完字典一定要識埋點用個字，睇例句之後跟住佢返啲句子，盡量記到佢嘅唔同詞性（動詞名詞形容詞）（即係parts of speech）
沖涼個陣可以用英文同自己講野，實唔尷尬啦
識英文之後世界真係會闊好多，加油

Ec dictionary 可以star左啲常用嘅字
搭車拎出嚟睇

睇多啲youtube 聽多啲外國人講英文會冇咁悶

拎有翻譯版既英文漫畫睇，逐句翻譯，譯完拎翻譯版對比，堅有效

voicetube